有冇巴絲喺台北？

獨遊台北
有冇巴絲都喺台北
不如一齊打邊爐 行夜晚

行夜市

好阿

係台北 ？

你留到幾時

2號走

格劍？

你個錯字....
純粹想搵人陪下打邊爐

有J女

重要咩

冇人

有冇邊間推薦

thx 但唔想食燒肉

now near 101
聽日走
即興飲杯？

有冇巴絲聽晚一齊打邊爐

係台北住